工程撚嘅煩惱

讀ive 工程 根本識唔到女
玩skout 呢啲交友app 都無人理
想問仲有咩方法識到女仔

算撚數啦

我之前係讀工程，之後而家轉左去好撚多女既科，咁又點，咪又係溝唔到女，一個識溝女既人就算讀緊過程都會有辦法去識到女，一個唔識溝女既人去到邊都溝唔到女，講到尾我地無女都係因為份人毒

男朋友讀工程

工程毒撚污染空氣

世界就係需要你哋支撐 唔係 係墊底

但係 連女都無 識都識唔到

3大engine 仔
分手一年
新識既女仔一隻手數得晒

I大工程仔
數極都數唔到第一隻手指

I大好多女仔WO

沙田ive?

就左業

你呀

join 學會活動，最好係danso，跳舞d女好正
不過最緊要係你份人唔好毒，要肯主動出聲去識女仔，知唔知啊

出到來做野，你先知咩叫絕望...
讀緊書嘅你，好join多d活動啦

利申: 讀工程，做工程

玩telegram入谷

男朋友做工程

幼教大把女啦 驚閪咩

主動啲識下幼教啲女咪得

甚麼叫絕望 抬起眼望望

有無意見比我呢個year one n展仔

其實大家都係睇樣

讀得N展就預左無女啦
hehe

真知卓見